巴塞女足個新兵咁能正嘅！？

樓主gay test fail

睇第三張好明顯係Gareth Bale扮女人著疤波衫

好正喎
你先gay test fail

Leila完勝，sor，箍完牙後女足球員冇人靚過Leila

曼聯其中一個球員既女人版

蓮珈特

你講一講 搞到我覺得有d似連美斯

有口罩最靚

冇都好正喎

邊撚到似？

俾 多幾張你睇下，又大波，又長腿，又可愛！邊到似連美斯？

幾正

仲要好好波
利申：打手

男人樣

唔使助跑

可以一戰

Agger

大長腿啲肌肉唔是同你講笑的

我騎劫咗個post